[屌你老味請到沙利]車路士球迷討論區

屌你老味

屌你老母343

下年我地又贏英超了
Hazard Lukaku Bailey
De Bruyne
Kante SMS
silundan Denmarkglo Rudiger Azp
Courtois

細三

世三

Meunier=右路牙朗

sandro呢!

夏細三

第一次睇細3踢波

細三仲係唔係車借將？

第一次見世三射罸球

no 踢緊德甲

世三助攻完 上腦

Daddy春風化雨

比利時後防好唔集中

對鏝城咪入過fk

踢3中堅 呢隊比狗都係8強收工

唔知係咪今季睇得太多濕鳩3中堅 睇到比利時咁踢好撚唔開胃

對強隊打反擊都有啲機嘅

成日都唔撚明點解3個中堅成日都可以比人傳兩下就打穿

對翼衛仲廢過我地贏鬼咩

細三好似幾好

ka2

佢地冇Kante

究竟係球員問題定戰術問題 點解3中堅成日比人打穿

我地有kante都成日比人打穿 343明明後防已經有5個 真係唔撚明

卡吐又想畀人笠

買埋梅頓斯
留返比利時幫

諗起查理亞當

查理阿當事件

no雞 no cheek

仲有冇話卡吐廢

屌鳩摩狗喇

成班球星好似踢街場屈機咁
曬哂黃金一代

Chelsea set to appoint Maurizio Sarri as new boss with Gianfranco Zola his No 2 after they reach £9.5m agreement to terminate Antonio Conte and his backroom staff's contracts (Mail)

聽朝news coming:
good morning!

每日聽一次依啲新聞 直至開季

好似唔多覺有巴打話佢廢

比利時入第一粒真係好靚

夏狗今場無店

仲有無限個from Monday

nigga0

我地要集齊所有比利時人

英撚又踢乜撚3中堅呀

交學費暏
下次唔好行咁前啦

第二球比利時3子

好有默契

見住佢兩個拍檔真係好撚無奈

世三球助攻幾靚

lingard斷腳

切

Hazard lkk salah
Kdb
Matic kante
Luis rudiger christensen azp
Tbo
夠拎幾多個歐聯？

金手套 助攻王 金靴 英足球先生 全部我地

問摩狗

Kdb個球比得靚到

j未來啦
RLC MM

你地仲未放得低

兩球黃金機會

holland

好敗家

雞曉應該>walker
RLC>lin/250

切今個世界杯有無得出睇依場

要守唔會考慮佢

依家要攻都唔出佢既可以肯定佢真係黎俄羅斯坐

修夫基似會出Delph

76分鐘攻唔入都仲踢緊3中堅，仲on9過干地

切來了

切準備救世

切！！！！

睇黎修夫基幾重視切

切上力

切幾勁

上撚曬電

屌班曼聯撚迫廢我切

輕鬆 切出到黎超哂班

絕殺

下場正選啦屌

依場無睇真心無資格做車迷

洛舒夫捷克

切出黎好j到

感動切冇踢養生足球

Cheek > Cesc
Southgate > conte

老鼠係公海個post型撚到
切切

下場正選啦

好過粒lin先

切有冇正選都好
第一個踢走250先啦

切後備入嚟啲突破應該多過哂成隊加埋

型到 一轉身就甩開幾個身位
果球傳中福仔唔知點解唔射

無睇波個班含家剷死撚曬

切又輕鬆carry

沙利唔用切死全家

究竟係咪會請沙利？
媽啊我好亂啊

連加特係咪近年最樣衰既7號

好多人twitter 吹奏cheek
覺得要有正選

Maurizio Sarri will sign with Chelsea until 2020 with option 2021. In Progress talks Napoli/Chelsea, close to total agreement to free Sarri by paying 5 million euros. In the next few hours the final contractual

@claudioruss

下場其實Alli打史達寧個位
切打alli個位

真係有得諗

呢條友報拿玻里d料幾準

good morning!!

車區每日都有我地兩個講good morning!!! Good morning all!!!!

lm

Breaking

簽到未呀

KDB是誰?切才是車路士的真命天子

big signing + conte leave = belgium mabo stay
big signing = cheek

阿買leno, cech out?

Few hours啦

Cech年紀都大了

me 寧願 conte stay

有冇手足有切精華

fake blue

琴晚現場坐得遠睇唔清楚

有無相？

No, just 9up

魔佬一人之力難對抗管理層, 他永遠都是車仔近廿年最好的領隊, 給點尊重魔佬吧。

要屌嘅話 佢好多野屌
但佢係all time the best冇得質疑

切正選啦
修fool基又唔出雙防中
最理想前面三個 傾，華dee，切
中場神軒同dier做掃蕩
五後防 rose, Stone, Jones, 麥佳亞，walker

Is.

all time the worst 都係佢
排16 拆龍骨
食撚屎啦

英格蘭要贏世界盃唯一選擇，就係出我地隊長卡希爾！

next season line up:

Morata
E.Hazard T.Hazard K.Hazard
Kante RLC
Emerson Christensen Rudiger Azp
Courtois

K嗰件真係唔好搞

原來殺老豆老母條女係連登仔黎

嚴重皮膚病又真係幾撚慘

未試過唔知啦 但洗唔洗連老豆老母都殺

軒愈黎愈有大將之風

屌入錯post sor

on9

麻友

兇鳩鼠ching唔係人人敢做

係基

軒達巨是誰？龍虎切才是真命天子

威脅生命既野獸

毛奶撻

MK雞蟲

連登女

威脅生命既野獸
次次見到都笑到仆街

屌 原來google search威脅生命會出呢句

鼠仔

事實真係掂都掂唔到我地鼠囝！

Zola's agent: "To Chelsea with Sarri? His idols as coaches are Guardiola and Sarri, working with Maurizio would be a fantastic thing. Also would be a homecoming, Chelsea is another home for him "

大對面成兩個碼都勁靈活

真心 切真係好撚勁

下個到MM

世界盃都開波咁耐
點解沙蛇仲未黎

一早認定原陣

Pedro batshuayi Odoi
Alonso Kante RLC Moses
Rudiger Cahill Azp
Caballero

這是正式錄用既英超球隊陣容嗎

估唔到安 世三 tbo都話要干地走 今日干地依然乞立不倒

卡叔踢阿根廷廢到
球球接唔實
比第二點人

早知睇埋英撚下半場

信念唔夠

講得好！睇波要揸緊個信念！

笑撚到仆街

United are preparing a £60m bid to sign Willian from Chelsea this summer. #mufc [Mail]

快！

60m算overpaid

問題只係在於買咩人頂佢同想唔想賣佢比摩狗

屌 30歲 咁既料
60m賣比邊隊都得啦

我持開放態度，交比沙利決定

Conte out=Moses out

so Conte stay

60m拎去拆利華骨

巴西正選右翼點只值60M

馬迪爾

係,所以其他球會要搶就趁手

60M賣安
免簽馬田斯
再收息

安仔thank you and good bye
Bailey in

60m 賣安
升odi 上離
慳返free agent 簽紙費
再收息

Ching 幾時過去跟西女人搵食？

快

Chelsea strike Maurizio Sarri deal with Italian manager in 'total agreement' with the Blues to replace Antonio Conte

Chelsea have a 'total agreement' with Maurizio Sarri to be their new manager.

The Blues have been negotiating since the end of the season with Antonio Conte almost certain to be sacked.

Napoli have already moved to replace Sarri with Carlo Ancelotti, but Aurelio De Laurentiis will not release his former manager until a compensation package has been agreed with the Blues.

Now though, Calcio Napoli 24 claim a compromise has been found and that Sarri will pen a two-year contract at Stamford Bridge until 2020, with the option of a further 12 months.

The compensation will be €5m for Napoli, with all parties now satisfied. The price of firing Conte though remains unclear with one year remaining on his contract.

可以泊荷里活宣傳片了

日日都係果幾句 持續咗半個月

愛我，請留言

Eden Hazard left Sotchi with a bandage around his left calf. Hazard: “Don’t worry, I am fine. I am used to this. That’s part of football. I won’t complain about it.”

Roberto Martínez: “I’m worried. I fear that one of those tackles will injure Eden Hazard.”

這個POST所有留言都是愛你。

死基佬

愛是無分界限。

Oh~yeah e yeah e yeah~~~!!!!!
還是愛你愛你愛你愛你
難道還不能清醒~~~~~~~

sarri

可以重奪英冠了

愛你 我管不了是禍

今屆幾有決心

Maurizio #Sarri is expected to be announced as the new #Chelsea manager between today and Saturday. (GDS) #CFC

屌，即係星期六

Chelsea will step up their interest in Bayern Munich striker Robert Lewandowski once they have confirmed Maurizio Sarri as their new manager (Guardian)

追個領隊都攪左成個月, 仲要都係未official
到買人又要攪幾耐

cheek

唔要羅拔仔，咁要希古恩啦

星期六 23:59:59 breaking

諗下好喇
星期六都冇呀

又無講幾時既星期六

一陣england 直播有切做嘉賓

Breaking, 施丹happy birthday & welcome to chelsea

BREAKING: Sarri to be appointed as new coach of ChelseaFC this week, according to reports!!!!!

好快有得睇希古恩敗家

倫敦時間 2pm。 姐係香港幾點

9pm！

感激！

睇黎真
荷里活拍攝團隊準備

Conte

應該點拍 隻手夾住d煙扮狼人出場

煙出先 之後裝埋對假爪 慢慢走出嚟

教練連球員一齊叫油王買人應該寫入史冊，歷史一刻

舊年夏天都係咁叫啦 咪又係由得唔夠人開季踢到31/8先panic buy

原來Zola 係西女人夾硬塞比Sarri

如果係真 marina搞咁耐慳左3m
岩岩好夠買個dllm

今年有啲人直頭都講到唔買就離隊
閪女人咁都唔做嘢嘅話
應該唔會再有其他動力迫到佢買

煙sir肯重用切已經成功咗一半

大打煙剷足球

買埋巴卡，西瓜依d級數都應該唔會吸引到夏狗續約

所以都明點解會傳Robert仔。

炒干地要比19m

hawks:

教練情況 19/6 :

基本上英媒意媒消息都係一致，Sarri將會係今個星期接任車路士教練一職。

合約細節就一早傾好左，年期會係3年或者2+1。

解約金方面大約會係5m，經過長達一個月既談判後，Marina成功幫球會慳左3M (解約金隨時會再低d)。

助教團隊方面，根據意大利方面既消息，Sarri係Napoli既助教團會跟隨Sarri加盟車路士，其中包括Marco Ianni , Davide Losi, Massimo Nenci, Davide Ranzato, Fabio Pecchioni，而現任國際米蘭助教Giovanni Martusciello亦會列入教練團之一。

Conte部份既助教，包括體能教練Paolo Bertelli以及龍門教練Gianluca Spinelli等，則有機會留隊，原因係兩位教練同球員既工作關係良好，仲可以慳番部份解約金。 另外球會教練，即Cudicini，Hilario，Chris Jones既職位應該唔會受影響。

至於Zola咩職位就暫時唔係太清楚，有消息話係助教，有消息話係足球總監。即使係咩職位都好，根據消息指，Zola"回家"係車路士高層欽點，無問過Sarri既意見。

Conte解約金方面，車路士已經投降，會支付9m，外加10m解僱佢既助教團。

1個月慳3m

炒平地要19m
好明白marina點解拖咁耐

hawks:
轉會情況:

簡單講解番車路士轉會運作情況先:

1. 球探及足球總監定期向教練推薦球員
2. 教練參考球探意見，再加上自己既心水球員，交轉會target list比高層
3. Marina按球員年齡/人工/轉會費等原則剔除target
4. 進行談判

若果談判失敗，就會採用"球會target"，即係球探同總監發掘出黎既球員(近年既"球會"簽約有Pato, Miazga, Djilobodji, Barkley等)

由於車路士教練既職位未confirm，所以唔會有任何轉會操作。

高層會繼續同唔同既經理人見面，了解下各球員既availability，但唔會落bid。(U18球員例外)

以Lemar為例，根據法媒報導，車路士要求Lemar等到新教練上任後先展開談判，Lemar唔想拖咁耐所以選擇左馬體會。

根據意媒消息指，Albiol, Hysaj, Zielinski 會係Sarri想帶過黎車路士既球員，但Napoli有可能禁止車路士簽入任何Napoli球員，作為低價放走Sarri既條件之一。

至於球會target方面，Lemar, Telles, Lascelles, Seri等等係球會今季視察得最多以及名氣較大既幾位球員。

結果都係賤女人大撚晒

大球會喎
孤寒到呢...

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
2 小時2 小時前
更多
We lifted our eighth FA Cup trophy 1️⃣ month ago today! 🏆

Lemar

Harsh
‏

@HarshBiyani_
2 小時2 小時前
更多
回覆給 @ChelseaFC
Man Utd: New signings
Arsenal: New manager, new signing
Liverpool: New signings
City: Working on new signings
Spurs: Renew manager and Kane.

Chelsea: on this day 5 years ago

用保方吸引卡吐
真係笑死我

Senior Chelsea stars growing restless over lack of transfer signings

Senior Chelsea players are growing increasingly concerned that the club have yet to make any summer signings.

Chelsea are beset with uncertainty. The club are yet to act on the future of coach Antonio Conte, despite holding talks with possible replacements, while they have been without a technical director since Michael Emenalo left last November.

Some of their rivals have already started strengthening ahead of the next Premier League campaign, despite the inconvenience of the World Cup.

Liverpool have spent £97.7million on Naby Keita and Fabinho, while Manchester United have purchased Diogo Dalot from Porto and a £52m deal for Shakhtar Donetsk midfielder Fred will go through once personal terms have been finalised. Arsenal have added Stephen Liechsteiner to their ranks, while a deal for Borussia Dortmund defender Sokratis Papastathopoulos has been agreed.

Champions Manchester City and Tottenham have yet to recruit, although the former are expected to beat the Blues to the signature of Napoli star Jorginho.

Last summer followed a similar pattern and Chelsea, who were reigning champions, finished the season a disappointing fifth. Their first acquisition was the free transfer of Willy Caballero on July 1, plus a move for teenager Ethan Ampadu. Just four more players arrived, despite Diego Costa, Nemanja Matic, John Terry, Nathan Ake, Nathaniel Chalobah and Bertrand Traore all leaving.

Despite buying internationals Alvaro Morata, Antonio Rudiger, Danny Drinkwater and Tiemoue Bakayoko, it was not considered enough by some within the squad to help them cope with the rigours of playing in four competitions.

One insider has revealed that a repeat of 12 months ago will not only damage Chelsea’s hopes of competing for the title, but also in the club’s bid to keep Eden Hazard and Thibaut Courtois. The Belgians, who have two years and one year left on their contract respectively, have urged Chelsea to show ambition during the close season.

Hazard added to the uncertainty yesterday by saying: “Real Madrid may interest me, everybody knows this. They already know what they have to do if they want me.”

Napoli’s Maurizio Sarri is in line to take over from Conte, while Juliano Belletti and Michael Ballack have been considered for the technical role.

BREAKING!!!!!!!!!!
📝 We are delighted to confirm that

@_JessCarter is our third signing of the summer! 🙌

女子隊

飲勝

we should go for dybala

即係都係可以同夏狗同卡吐講再見
教練球會想買果D都係二三線球員
真係好波

kante都係2，3線賭贏左

干堤英超MVP呀

屌你老母臭閪佢係李城個時係撚mvp啊
英超陣容渣死柒頭

Maurizio Sarri wants to succeed where Antonio Conte failed and convince Chelsea to sign Belgium World Cup goalscorer Dries Mertens. (Telegraph)

Matt Law

煙剷好快就知做乜都係無用

佢同干地一樣咁有性格
話唔埋又焦土

sarri黎左真係變英超老人院
班青訓可以全部食屎

支持marina塞後生仔逼沙利用

[Maurizio Sarri on Transfer Market]
.
"Transfer Market is the refuge of the weak. It is for those who can't train their players. I'm a coach. Give me a group of players and I will coach them."
.

古亞達度

排球

老人家冇咁好火氣

全餐

nigga真係無腦

部份年青球員/外借大軍成員情況:

Batshuayi: 由於多蒙特有新教練上任，Batshuayi唔再係多蒙特既top target。

Dujon Sterling: 會外借英甲Coventry 一年，主要原因同Coventry助教Adi Viveash係前車路士U21主教練有關。

Van Ginkel: PSV比唔起10m轉會費，睇下PSV係稍後時間會唔會出售球員籌錢，另外有幾間土超球會已經展現左興趣。

Kenedy: Benitez keep住有同Kenedy經理人接觸，紐卡素有興趣買斷或者續借一年，但如無意外車路士唔會咁快下定論，Kenedy至少會參與球會pre season，再由新教練決定去留。

Miazga: 無興趣再留係Vitesse，希望外借去更高級數既聯賽。

St Clair: 正式同意乙球會Venezia簽約3年。

Beeney: 正式同愛超球會Sligo Rovers簽約1年’

Pantic: 由於Partizan比唔起轉會費，所以傾緊續借一年，暫時車路士已經批准Pantic去Partizan跟操。

Omeruo: 連續係土超渡過左3年，所以引來唔少土超球會既興趣，Trabzonspor同Göztepe希望租借Omeruo一個球季。

Musonda: 暫時法甲Lile已經表示左興趣，但預計Musonda會先參與車路士pre season。

Loftus-Cheek: 紐卡素想租借Loftus-Cheek，但要等待新教練安排去留問題。

Abraham: 水晶宮方面有興趣，但預計Abraham會收到更多既offer，唔會咁快作決定。

Dasilva: 英冠球會Derby, Brentford率先展現左興趣，待球員作決定。

Blackman: Sheffield United想買斷但match唔到佢22k既周薪，所以退出左交易，亦已經簽入一位新門將。

Angban: 比甲球會Waasland-Beveren希望續借一年，Angban係車路士既合約會係下星期完結，或者呢單消息代表Angban已經同車路士簽左張新合約。

預計有更多球員會同Derby County扯上關係 (因為Lampard, Morris)

另外幾位年青球員(Collins, Sammut, Angban)等既合約即將結束，但被列入來季既Retained list，相信仲傾緊續約，唔排除有更多球員會離隊。

Hawks

古惑大盜

古亞達度狂食放題

古亞達度真係無腦

out埋

做咩換走古達
食放題食得咁開心

換埋古達度條傻9

個教練識波，但冇笑話睇了

james做咩冇出

日本仔d傳波好到位
尋日班韓仔d分邊出哂界

呢個教頭贏過咩冠軍
睇一睇wiki，冇，年年同祖記含撚
我車淪為二線波，請d二線教練

今年破紀錄拎90幾分都無冠軍
無計，人腳同狙狗差2班

咁入

肥普都無拎過冠軍
肥普係咪都無料?

朗拿甸奴招神技

日本波廢左咁多既
冇睇開日本FC

剩係熟李城個日本仔

屌你原來kagawa重踢緊
細細個就聽呢個名
以為佢已經收咗皮

有料但拎唔到冠軍
就姐係同老細講我好打得但交唔到數

是但啦 高層都唔係諗住衝冠 最緊要收支平衡

成隊阿仙奴擺在你面前都要行佢舊路

Hawks之前既post都係話高層新教練plan係玩進攻/玩青訓

Sterling借去英甲

幾想睇下當年傳果個武藤嘉紀

黎車既話變第二個宮ching

支持巴卡約高，歐聯最佳中場

一陣10點留意fb直播

有切專訪

希望干sir帶埋佢走

Welcome Sarri!

帶埋摩閪

等陣個場有得睇robert仔 zielinski 同koulibaly

肥普可以係歐聯贏鍠
Sarri ?

sarri可以係聯賽贏祖狗
肥普？

去英冠都得啦

1100

Big announcement?

好似好浪費

Academy midfielder Ruben Sammut is joining Falkirk on a season-long loan.
The 20-year-old, who has been in our Academy since the Under-8 age group, has also signed a new Chelsea contract to the summer of 2019.

Sammut is an FA Youth Cup and a UEFA Youth League winner, and at international level he has been capped by Scotland Under-21s.

Falkirk, for whom he will play next season, compete in the Scottish Championship.

巨輪開始運轉

沙sir去都靈對住祖記球迷舉中指，肥普敢唔敢？

期待黎到英超屌柒獌狗

拿坡里隻中堅呢場麻麻地

我對住習近平舉中指，沙利敢唔敢

祖狗>鍠？

milik

邊隊踢熱狗出局

Roman Abramovich makes World Cup dreams come true for seriously ill children

For 30 children who live with serious illnesses or conditions, that dream has come true courtesy of Russian billionaire Roman Abramovich and a group of other donors.

The Russian has donated a hefty six-figure sum to the Israel-based "Fulfilling Dreams" charity, which takes children with serious illnesses to major football tournaments across the world.

撚仔失傳已久嘅折射

非洲佬d身體質素cls

施連斯基soft到......

邊隊淘汰賽踢祖狗拎歐冠

買d nigger返黎算 咩利雲 施連斯基仲廢過基祖維克
真係

埸波好膠

施連斯基送都唔要

隔離飯香就係咁

明明垃圾當上菜，青年軍大鳩把

睇吓摩狗會唔會做返多嘴狗jer鳩住我轟
又嚟料嘅話就有花生食了

Maurizio Sarri's representatives are in London to finalise a deal for him to become the next Chelsea manager.

And Gianfranco Zola is set to be part of Sarri's backroom staff (Sky Sports)

j ?

莎莉表現唔掂 12月前四無望
之後莎sir被炒 蘇拿上任士氣波拎歐霸

sarri 而家體測緊？搞咁耐

之後兩年劇本 沙sir > 沙狗 > lan > 蘇sir > 蘇狗 > lan

食咁多煙要體測了

留名名聽朝又有人提子阿狗簽左個龍

Cech返黎定留阿做sub

Sarri and dybala

牛奶仔free走

Good morning blues!!!!!

Still no news

For Chelsea, Morning is the BREAKING NEWS

sarri is coming

Sarriball

Sarrismo

Chelsea are close to signing Juventus defender, Rugani for €30m plus €5m in bonuses. Chelsea and Juventus are currently working on the terms of bonuses. Rugani will sign a 5-year deal worth €3.5m a year. #cfc

{@AlfredoPedulla}

source應該幾堅

Good morning chelsea and willian !!!

留名打空炮

下季cb = Rugani+天神+超人
左閘＝ emerson + 牙朗
右閘= azp + 沙巴
other out

Moses?

成為chelsea lengend

準備好登機返尼日尼亞未

本來簽到Lemar 夏狗同卡吐應該會留 都算big name

Brandt Lozano 好過lemar啦

到時差唔多叫泰狗同撚狗黎

nainggolan 去國米
屌你老鼠早兩年扮忠心唔肯黎

brandt第一場勁好J

點解要買佢

都唔知堅定流
hawks sourse 話啲轉會停哂

似係一個target

又中堅

羅馬 國米有咩分別

威脅生命的野獸

Di Marzio
羅馬接近簽下柏斯托尼，意味住尼恩高蘭好大機會去國米。國米出20m+Zaniolo+Pinamonti買尼恩高蘭，聽日將會完傾埋d細節，6月30之前可以完成轉會。

柏斯托尼都仲有人要

摩佬 今年應該比曼炒 之後下年回來

嗰年佢唔係俾羅馬班黑社會兇佢唔俾佢走咩

系
that season line up:

Pedro Morata Willian
Kante Mata Matic
Azp Cahill Christensen Rudiger
Caballero

Sky: 國際米蘭希望簽入Zappacosta

經理人Lucci已經同國際米蘭高層會面，離開時表示"只係傾下計，暫時無事發生。"

Hawks

各位車迷準備好食二手煙未🚬

Plan D 都有人埋單

我地d球員不嬲球壇搶手貨
係車迷唔識欣賞

巴巴、堅尼地、阿衣、飲水

Hazard 包輸 mertens

幾垃圾都有人買架啦，爭在要蝕幾多咋嘛。
講真呢班廢極去d二三線球隊打已經係正選料

Rugani應該好大機會伏

意假野坐左2年都爭唔贏巴沙利
仲排得後過貝拿迪斯治

全部都係中堅 想下年打7中堅陣

慳個3m 但冇得買napoli 球員其實都幾戇尻

Marina

Out

回哂塘啦

受軟唔受硬

自私睇雖然ok
但累到人地咁，下次同你deal都有保留啦

Marina 真係好勁

談判不嬲係咁

談到果時人都唔夠用

係囉

即係買垃圾就先爽手

咁sandro係no bid定問完就直接終止

Marina Marina 你是個不夜城

d女人呢...好撚古惑既

Marina真係抵我吹奏左佢成季

通常deal到因為大家覺得winwin
但拖到人地註冊唔徹就唔winwin

Marina，I love you！！！

原陣到季尾

瑪蓮娜於世上有幾個知己 多少友誼能長存~

Sarri

寧願買一個一線60m 都好過買三個三線20m 啦
西女人快lan

利狗次次撚到修頓成隻狗咁咪又係keep住買 真係講心咩咪又係睇利益

邊個savic?

呢單真係痴撚線 好癲

Thanks thanks thanks thanks Marina~~~

Rugani 單deal成事機會大唔大？

mraina out

所以話Marina r贊助或其他商業行為就好勁，呢d野可以慢慢傾唔急，但轉會買人呢d有時間限制就真係不敢苟同，你慢慢壓得價黎都俾人搶走左，一係佢覺得a同b球員實力差唔多，但b平好多，就走左去買b，但唔諗下個風格岩唔岩洗，最緊要平

原來唔怪marina事
怪錯佢了

話有林馬就留到夏狗既係咪唔記得左巴卡

唔係講笑，巴卡留係摩洛哥應該會入到國家隊

依加60m可以買邊個一線

not sms

安out mertens in ok?

舉個比喻姐
飲水都成33m

轉會窗之王

阿里好似傷左
切有機會正選

19 JUNE 2018 • 10:30PM
Dele Alli is a doubt for England’s second World Cup Group G game against Panama after a scan confirmed he suffered a minor strain in the victory over Tunisia.

Midfielder Alli missed yesterday’s training session and travelled to a private hospital in St Petersburg to be checked. The England players have been given today off but Alli may not be able to train tomorrow, which would leave him in a race against time to face Panama.

Even if he is passed fit later in the week, manager Gareth Southgate could still opt to rest Alli on Sunday rather than taking any risks over his fitness, with Ruben Loftus-Cheek and Fabian Delph competing to replace him.

Alli suffered the injury in the first half of the victory over Tunisia, but opted to stay on until the 80th minute, when he was replaced by ­Loftus-Cheek.

切切

我宣佈Marina中文譯名係真里奈！

Oh~my~god!!!!!!! (joseph joestar ver.)

麻里奈better

切 機會黎啦！

問過Marina意見，佢話覺得真里奈好d
另外有Marina就係真理既意思。

Michy<>Bailey

Willian<>60m

G.mxxxxxx <>0m

Morata+60m<> Icardi

屌你老味1蚊都唔洗出夠爭冠

真里奈讓我下沉 真里奈讓我哭

想問係咪簽到sarri啦？

請煙剷可以免簽韋舒亞，一齊吃煙！

[Welcome Sarri]

今晚提子個場
1:2

Transfer plan 2018

Player in:
Leon Bailey (Michy)
Icardi (Morata+60m)
G.Martins (free)
B.Henrichs (35m)
J.Lascelles (30m)
Alex Telles (35m)
Ruben Loftus-Cheek
Mason Mount

Player out:
Willian (60m)
Morata (Icardi)
M.Alonso (45m)
Drinkwater (30m)
Zappacosta (20m)
David Luiz (20m)

總結，可以係net spend正數(+20m)情況下砌到爭冠陣

如果真係要買就買多件頂級中場。

好想俾多季機會柒頭達

阿衣無啦, hawks話多仔換左教頭, 未必再對阿衣有興趣

佢自己都打定輸數搵後路返意假

脅持佢老婆，咪俾佢走

鄧個仔慘
原來自己個老豆係個廢柴老豆黎

Happy birthday, Frank Lampard! 🎈🎉

Sarri wants Mertens to come with him to Chelsea but Conte failed twice to get him. Serri hoping to follow Sarri.

Matt Law 成篇都打錯seri做serri

kante conte sarri seri

Mertens即食打一二季應該ok

Kalidou Koulibaly confirms Sarri! -

“Chelsea fans can expect nice football because he is a very good coach. I’m disappointed that he leaves like this.

“I hope he will win something with Chelsea. They have to give him time because he will change the football of Chelsea”.

快撚d啦
比個transfer快d進行仲好

Sarri sir oh la la
進攻足球oh la la
Marina oh la la

Next season

Hazard Icardi Mertens
Baka Kante Seri
Alonso Rudiger Koubaliey Azp
Tbo

Tbo 唔賣走就下季free 去PSG 喎，點搞先

請支持真里奈bb

我只相信 真~理~奈~
車~ 很想你奪冠

煙sir 背景特別過avb 摩9
除咗唔係職業球員 40歲仲撈緊銀行

只要有心 人人都係領隊

完全講緊我

白紙一張入行，但5年後將會帶領車仔贏歐聯

講得好！撐！

Chelsea and Inter consider Davide Zappacosta - Matias Vecino swap deal (CalcioMercato)

唔洗swap
八折放已經還得神落

屌奶星，聽都未撚聽過
一口價：Zappa <> Icardi + 20m
話晒我地Zappa係國腳級，Icardi 23人都入唔到。

zappa+morata

Zappa+Morata+40m換Icardi啦唔撚好煩

簽埋韋舒亞係咪可以咁樣？

要太子點解唔用mm?

呢球睇live叫咗出嚟

安對白禮頓咪已經有

中場牛奶加龍虎切 幾高work rate

仲拍緊片？

英國果邊11點咋

11點港奴已經做到隻狗咁

Chelsea are close to agreeing a fee (€35m) with Juventus for Daniele Rugani with just bonuses to sort out. 5 year contract agreed (Sport Italia)

Fm

Zappa走
老婆達少咁個老友

Any strikers news?
Higuaín ?

反真里奈bb=fake bike

兩個一齊躝返意大利咪有老友

一齊躝去國米啦

Zappa + morata <> icardi

加40m應該得

icardi 120m
Morata當60，沙包當20

勁？

trash

三十後一年一約真係簽到斜恩咩？

Inter want to sign Davide Zappacosta from Chelsea to replace Cancelo, and are looking at bringing him on a loan deal with an option to sign. Chelsea value him at €20million. (Gazzetta Cello Sport)

Welcome Sarri icardi bailey

簽唔到

咁快唔要取消佬 不過loan 你屎忽 即pay 唔該

丙朗真係cls

個種自信

佢要過ffp

埋數有20m我收貨

Welcome home Zola

人地葡萄牙個14號又係散步黑腸，我哋14號又係散步黑腸，點解可以差咁遠

無計，干地要巴卡自己帶波

如果唔踢3後衛多返個前場黎拎波巴卡應該無咁柒

人地有身位 我地條傻鳩乜都冇

條友成場山咁

都唔好數失位嗰啲，淨係輸無限個禁區頂罰球都知佢無腦

Ziyach好似好勁

Breaking News

VIU 狂吹奏 痾甩拔

Dybala done deal！！！！！！

痴撚線，真理奈又贏

dybala都簽到

✍️ Falkirk FC is delighted to announce the signing of Chelsea FC Under 23 Captain, Ruben Sammut on a season long loan.

博下非洲兵都好 Onlinebut 斯耶殊都幾勁

Alfredo Pedulla | #Chelsea are discussing bonuses and wage with Rugani and Juventus already. The deal is close to be done. #CFC

amrabat係咪踢過屈仔果個

係

呢D廢物都J，不如J返安仔啦屌

j安仔不如照鏡打飛機

講得好！！

簽到icardi就可以用未來國家隊黎吸引Dybala

阿根廷雙雄

Inter Milan are in talks to sign Chelsea defender Davide Zappacosta. Chelsea want £17.5m (Sky Italy)

睇塞內加爾 摩納哥 d非洲佬夠勤力 身型ok 打中場拍簡迪 應該幾岩 最緊要係唔貴

到底簽中堅做乜柒？

Chelsea yet to contact Gianfranco Zola over coaching role - agent

依家得返超人，基佬用，
雷斯同雞曉等清，買中堅換下血都正路

anti 真理奈bb=anti the club

佢帶波一定無傳波咁柒

真里奈揸旗我地車迷最放心！

free佢返黎

威廉卡華奴啦
唔使錢

Sarri會點用azp

岩啦
Moses zappa 兩件都係垃圾

認真，我覺得改造摩閪踢右閘可能有驚喜

啱，後備右閘，反正azp一向全勤

真理奈：就算討厭我，也不要討厭CFC!

仍會期望 真理奈或者需要我

竟然覺得翼同中場唔洗執
食煙食到懵撚左😥

老鼠，真理奈呢個名真心改得差
以前龍虎切真心改得好，即刻採用
今次

死撚完ser未啊仆街連狗

Sarri會唔會棄用azp

我只會做我認為岩既事

唔需要你地既認同同支持

翼有odoi
中場有切切
唔洗買人了

真理奈係邊個

まりな

經過我同兩位安答既商量，決定將我地車區女神Marina既中文正式譯名定為 「真理奈」。

特此宣告。不容質疑。

我：由尾由隱煩堆！？

"尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由""尾由"

禾孫boo二晏獲通哥！

光頭既巴哥同法比係BBC

打4後雞曉唔係咁差

幾撚耐無睇波啊

比阿狗半場中出3粒啊

中游黎講咪唔差囉，要爭冠仲用雞屌就含撚啦

唔係咁差同好係兩樣野黎
拎佢黎打後備夠有突
正選不了，屌撚到厭

岩喇，做歐霸戰神算啦

Kante + Gueye

屌你老母又j 4線野

車區手足同西女人眼光一致 三四線最好

Gueye 唔算三四線下話

呢場仲西過果啲咩聯賽杯

普通中場黑色大肉腸交波永無過10碼都有2線?

你個標準都好撚低

請支持真理奈

個音都唔撚準 點撐啊老鼠

日文名黎

做gueye呢d波既話baka直頭唔撚差啦
係用起腦上黎唔撚掂，咁洗乜買人
快d買隻翼改善其中一邊攻擊
買隻中場加強人腳，法比後備啦

比d水平啦戇鳩，日文黎架屌

卡華路free返黎應該幾好用 可以即食

無啦啦玩乜鳩日文
之前玩笨蛋陽子都好地地
今次得你自己吹奏，無人附和就收檔啦衰仔
一係諗過第二個

膠鷹 - 膠鷹女朋友
狗仔底褲 - 貓仔底褲

鼠囝 見你一人分飾三角自己一個圍爐
我心痛啊

起身睇DC

有無人隔住個mon都feel到我既霸王色霸氣 ?

支持!

薩波- you
艾斯- WillianBB
路飛- 我

有冇ching覺得夏狗其實算係true bike
定係冇鬥心先留係車狗

幽助 - you
飛影 - WillianBB
藏馬 - me

星矢=me
紫龍-you
冰河-willianBB

有 覺得佢日久生情左

DC

又係果句啦
賣哥狗丫 賣丫 賣丫 屌你老母

屌你老味 干地！

我記得左最初哥狗踢到好地地
中超話想買就玩野
唔係因為咁先要賣佢咩？

中超個時都買唔到人啦

佢玩野係一回事

個時佢淨係想返下體會。下體會又買唔到人
基本上可以留多佢一季黎玩

但干地學人玩鐵腕仲要以為坐定粒六買硬lkk

搞到車又蝕賣左，前4又無撚左

都係講句，我唔介意賣dc，但唔應該係個個時間去賣玩sms趕佢走

係喎sms.
幫唔落

阿辛

無LA完場無DC

一球成名

幻海 - marina
煙鬼 - sarri
桑原 - 沙皮

good morning all!!

如果切下季無正選好大機會走
好驚佢無

Fuck chelsea!!! Good morning!!!!

goodmorning

'I want to play' - Ruben Loftus-Cheek not prepared to be a Chelsea reserve next season | @Matt_Law_DT

肯跑多幾步 100%正選

早晨，真理奈！

鼠蛇早晨！

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
13小時13 小時前
更多
We're also wishing a very happy birthday to former Blue and scorer of screamers only, @JulianoBelletti! 🎂🚀

Breaking!!!
Morning and Birthday

又happy birthday
屌你老味

上次祝馬路大兩次happy birthday抵屌d

新教練重用切嘅話衰極有限

富咸唔肯接收Kalas？how about piazon？

分組賽出局果d應該有機會打pre season？

飲水走唔到？

分組賽出局應該完左pre season返黎開季踢，打到淘汰賽甚至四強決賽就可能第1場英超都踢唔到

姐係第一場要輸

應該都係個價唔岩

how about baker? 係咪放棄啦

Thx Hawks

對西維爾 有冇取消

希望真理奈可以水到富咸買呢兩件蟹貨
再擺係度肯定又係因為其他隊比唔起人工而繼續借

真係好掛住DC

預計到 切好大機會走
真理由bb加回購條款pls

Nathan呢?

早幾年baker又係係維迪斯踢到曉飛
但係結果搞到咁 好驚mount都係會咁

好驚煙剷逼走切

切肯跑多d算啦，work rate低點踢煙鏟個戰術

荷甲唔可以作準

差啲唔記得Hector 仲喺度

Mount19,Baker21

this is the difference

油王指明今季要玩進攻足球

希望英格蘭小組賽出局 咁切就可以翻黎踢pre season

牙朗fans惡撚到 明明講緊pepe手球 都可以屈鳩我反朗 講野冇logic

西女人可唔可以逼sarri 用切？

唔用=煙狗

咁撚大袋無正選就走

屌你老母你老幾啊國家隊都未有正選學人嘈正選

如果夏神留
我覺得沙蛇可能可以幫佢刷到
30球一季

條友唔會射嫁算把啦

意大利有d風話會簽Pjanic
但70m 我又唔覺西女人會比

Plan DEF

只會簽

又成功蝕錢

我覺得飲水可以做英倫左真奴

干地係咪仲未比人炒？
車仔而家做野咁慢

雙領隊

pjanic - kante - drinkwater

Next Season line up

Starter:

Hazard Icardi Dybala
RLC Kante
Drinkwater
Telles Rudgier Christensen Azp
Tbo

2nd units:

Pedro Giroud Moses
Mount Cesc
Bakayoko
Emerson Rundni Cahill Henrichs
Caba

有領隊之前咩風都聽下算

🗣 Kevin De Bruyne in @hlnsport: “I don’t have to be the most important player. I prefer that Eden Hazard is the most important.”

#bel⁠ ⁠ #worldcup⁠ ⁠ #cfc #mcfc

Ruben Loftus-Cheek is ready for his first World Cup start — but admits he may have to quit Chelsea this summer, writes John Cross in Repino.

Loftus-Cheek is considering his future at Stamford Bridge after a season-long loan at Crystal Palace helped push him into the England squad for Russia 2018.

The 22-year-old midfielder is set to come in for Dele Alli who has a thigh injury and is likely to miss the Panama clash on Sunday.

Loftus-Cheek is desperate not to go back to Chelsea just to sit on the subs' bench and that has alerted both Palace and West Ham, who are both keen.

卡吐走左佢可以返車路士呢個大家庭啦

切stay=沙sir
切out=沙狗

下年打歐霸多咁多時間練兵
咁都唔留有potential 既青訓練
真心廢

萬眾期待 黎喇！！！！！！！！！！！

１１月ＱＵＩＺ

其實簽牛奶仔有冇得淋

唔明你地急咩
sarri已經係100%
咁都炒我真係自殺死左佢

挽留

車路士奪歐聯 (2012-5-20)

原來你是我最想留住的幸運

諗起未來拎歐聯11個正選有9個青訓就扯曬旗

Odoi Tammy ?
RLC MM
Ampadu
Da Silva Chalobah Christensen James
?

咁快就棄咗sterling

佢同James 2個只能活一個

Billy Gilmour?

佢同mm2個只能活1個

連仔要出提醒了

等睇干地同記者講請沙利是愚蠢的，因為我很熟他在意甲教法

7月1 領隊一字排開。

干地：7月1有9m落袋

Higuian打英超死硬

干女點算
搵學校

知否在今晚心聲

知否真里奈心情!!!!

果時睇入12碼同見佢地攬埋一齊都有小小眼濕濕

咁咪岩，暑假可以搵定學校

車狗ig成日po切

好想見到干地返返去

得佢有表現
唔通講卡巴叔派膠咩

係時候睇天神了

Tonight 天神 + 毒男 + 豬sir

一陣沙蛇上任即刻掛牌就好笑

世三係咪真係好憎獌狗 lkk入兩粒都要俾佢屌

隱性true blue

去熱狗最好
鋪路去皇馬

又有得睇雞絲畀人強姦了

死基佬我屌你老母

大力神勁撚到

天神

不嬲憎
不嬲都做比全世界睇

天神去巴塞踢應該好撚勁

12碼 世盃

今夜你會不會來

真里奈還在不在

marina lan

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Happy #SelfieDay! 😄

deal done

Chelsea will announce Sarri in next 48 hours .

屌啦星班英國高層返工就係出廢post

如果仲未炒干地，干地係咪要1/7返史丹福橋報道

所以我特別鐘意世三

獌fred條片又係彈琴

想睇 垃圾車已經無嘢做唔出

依家炒又係比9m
30/6炒又係比9m
依家返工時間班高層唔係仲天真到
以為干地會唔拎9m/主動辭職比9m垃圾車呀

撚狗

比澳洲佬撚

比人施丹轉身

比人轉身

丹麥都要交學費

一想起沙利下季對住天神噴煙屌佢就興奮

班it狗/pr狗都好無辜

soft gay

我真係睬你都傻
返去office 打飛機都唔會唔拎
大喇喇成9000萬港紙

明明就唔關twitter果班事

日日踩上西女人office問佢幾時磅水

基佬癲神

今時今日班高層有咩做唔出

返一日都好 好想睇
諗起都想笑
Luiz又要再傷過

澳洲佬快D出雞囂教訓下丹麥基佬啦

唔要皇馬offer
$1 都唔益你間垃圾公司

係餐廳養傷

luiz<chiristensen

豬 kante start

豬Sir正選?!

yes 4231
kante 2 豬 1

買10蚊豬Sir首名支持下先

hoball

23:00 no watch = fake blues

watch = true bike
no watch = MKs

上年哥斯達唔返，今年干地唔返

Hawks

秘魯國歌

Kante bb😍😘

kante

包皮好勁

仲要7月

下季就係我轟既人

好想簽哂法國班人番黎

豬sir真係好屈

豬蛇

裸辭從來不易 這個你我早已知

Kante又要幫手執屎

車區4大偉人：

Hawks
Mouse
寶福山
WillianBB

kante好勁

何輝jm9

借錢最緊要係咩?

屌

仆街我個豬Sir首名

豬sir助攻？

Kante攔截勁正到

屌你包皮加一腳

幽默感既野唔可以夾硬黎，唔係個個好似鼠囝同寶ching咁風趣！

豬sir

Kante勁到 快d加薪續約啦

包皮應該黎垃圾車 還返比豬sir

kante依加重要性仲大過世三

無計。天生的

豬腦都幾fit

Conte: 我尊重合約所以我會返黎

PSG: 80m
Kante: fuck off
Abramovich: 🤑

邊個黎都好
支持賣左巴西幫

唔返=違約=冇錢
返黎但球員唔返=白𢭃人工

Kante幾錢人工？

想要秘魯d人

你識閪波咩柒頭

你又有咩高見呀柒頭

不意外，摩閪依件3線都可以迷難怪你睇得上班peru狗

問你有咩高見 你九唔答八

高你老母閪見啊白痴仔，唔使唔使畫公仔畫出屎啊。3，4線野都想要

好悶

屌你老味認錯人

世界盃第一閪波一定係法狗

冇邊個突出喎

1級陣容
9流戰術

唔係烏龜咩

呢d四線球隊都j
咁唔好屌西女人買zappa barkley emerson之流

入完一球拍大巴 似層相識

我無屌

直接完場播小花la diu

但法狗人腳好咁多

第二輪分組賽好多隊都係咁

不過包皮真係好勁 買到真係多多錢都肯比

而家越黎越多球員出國 踢落隊隊都差唔多咁 無咩球員突出 所以打落都係穩陣行先

隊隊防守足球，功利主意

賣左你套現先

賣咗都唔夠比隻腳啦

生無可戀，點算

叫乜撚野春啊死傻閪

但我有真里奈

kante是車近兩年的幸福

卡巴叔

等睇洛夫雲完封梅西

343

又有得係99台睇卡巴叔出醜

Alfredo Pedullà
‏Verified account @AlfredoPedulla

Adesso Sarri-Chelsea, ma senza fretta. I tempi più lunghi sono calcolati anche per motivi di tesseramento
Translated from Italian by Microsoft

Now Sarri-Chelsea, but no hurry. The longest time is also calculated for membership reasons

卡巴比醫院波

諗起下年有機卡巴叔正選

又係卡巴叔

卡巴

卡巴叔
下年卡吐真係走就死

卡巴叔今晚第2次派膠

卡叔

同痢記個球一撚樣

卡巴叔好波

卡巴再見了

卡吐 唔好走呀

卡巴果球真係
好少睇到龍門咁樣既失誤

之前車狗搵過森保利

重要性高過夏狗

只要簽到good singing +皇馬快快手搞店alisson 應該留到掛

去到而家真係反唔落牙朗

快手簽多個二號龍啦

前一樣好難

一號龍都未搞掂

可唔可以簽返比高域，反正都過咗世界杯

3中堅

比膠

摩迪真係好撚勁 當年車買到就正

卡巴叔
搵會長翻黎好過

睇佢踢波真係一種享受

Sarri-Chelsea, tomorrow summit. There could also be the coach, a close turn

無限tmr

之前話星期二至六confirm, 有ching直接當星期六啦
睇黎又炒粉

我當係下星期六

訓醒發現卡巴叔好似又俾人屌到仆街

屌你卡巴真係好唔穩陣 高波又廢 又矮 而家仲派膠

cezh la

卡巴係車打飛機盃都冇咁多膠
做乜上到大場變左個on9龍

cumming

第一次踢，high得滯

已經預測到D組出線
克羅地亞
尼日利亞

摩閪要登基了

同Vorm、Karius 同grade了
佢會唔會回國，定直接返英國

直接解約算！

想點撚樣

手快快㩒到x姐

技術差就唔好喺禁區玩波 大腳out西la

好想知簽咩人先留到比利時孖寶

邊個咁快手

mayu

卡巴叔平時都係派吓小膠
做乜鳩會搞成咁

好明顯教練落order要短傳啦

一條心 撐安仔!

撐唔落

比艾歷臣射完之後垃圾左好多

果球太屈
嚇怕人

簡迪真係

其實到季尾係車出場已經場場派膠
係派完之後救返一球大家又吹奏佢做後備龍超班

呢球之後佢球球都開到勁高

叫返會長返來做後備龍算

古圖唔好走
又高又穩 要救到既都救到
同埋果種自信

其實佢穩定到仆街
係有人嫌佢神救唔夠多

I miss you 感動你 ~ 真里奈~ 太神奇~

Tbo~~~ I will always love you~~~~~~~ you~~~~~

三日唔埋兩日就有人走出黎話下場出卡巴好過

垃圾球迷黎

最撚垃圾咪你條打靶狗囉

轟d 球員踢得最好應該係法國佬，kante 同銀河唯一

阿根廷要傳控
車比佢有大腳斬的空間

其次比利時🇧🇪

巴西🇧🇷阿根廷🇦🇷英國🇬🇧丹麥🇩🇰果班上去出醜

卡巴阿根廷派膠咪即係證明車條防線保護到個keeper囉

切都OK喎

Ok, no Eng

諗起十六強打疤
小花hold住個波都驚
一返到阿根廷連人影都冇埋

笠水賤種狗

雖然你係垃圾賤種，但係都欣賞你由頭到尾都係撐卡吐！

你條柒頭襯地林啦

who will leave?

我轟前途一片光明

阿狗簽左蘭奴
會長可唔可以愛回家

Rugani would be assured a multi-year deal worth €3.5m net.

Chelsea are also working to trigger the €38m release clause of Manolas. As a result, Roma can't do anything about it. Manolas is seriously considering to accept Chelsea's proposal. [SportItalia]

點解全部CB

做咩？

唔知 懶神祕

welcome home

應該兩個簽一個姐

Rugani如果黎
怕佢好似天神咁又要交學費

巴西果場 屁馬 拎哂球權
右邊安仔 行行企企就完場

車路士it部仲未出得世盃goal既post

佢應該仲想打正選

我見到R洛迪古斯
成場企到勁前 唔洗回防咁濟

@hawks
Caballero係咪鐵定會續約

除左頭20分鐘進攻算係立體之外，其餘時間剩係睇尼馬引幾條友追住佢黎踢

會爭贏蘭奴？

巴西禁住黎攻 比個波安都無用啦

仆街, 今朝唔記得good morning all

龍門玩到40歲都得既

Real no breaking

Pogba: ‘A player like N’Golo facilitates you the game. In fact, he is everywhere. Sometimes, I’m not going back in defense and I know he is here. He has 15 lungs, he helps the team so much.’

邊個仲嫌古圖唔夠好既話 拉出去打把

尋晚一役佢足球生涯已完
得車咁好仲留住佢

前季金句

我怕佢返阿根廷🇦🇷比人

1992年情人節當天，艾歷臣在丹麥的Middelfart出生。由於父母都踢足球，他3歲開始在便接觸足球，從此愛不惜手。今天他以熱刺球員身分出戰世界盃，但車路士才是他首支有機會加盟的倫敦球會，當他還是14、15歲時，曾赴車路士、巴塞隆拿及AC米蘭試腳，最終車路士未有出手，只因他們選擇了「視野、控球等技術同等的球員」，那就是麥伊治蘭（Josh McEachran）。艾歷臣回想當時，承認自己未準備好︰「那裏的足球比想像中更講究力量，就像是另一個世界。」

依一季嘅partner唔係巴卡就法比

掉返轉/2個都請個結果都會一樣，軌嘅青訓邊到會養到技術型球員出嚟

卡吐一場比美斯通2欸大細都未撚死啦柒頭

上季唔係靠佢贏閪到fa cup啊?

上季唔係靠卡巴決賽都入唔到
打諾域治打到好似同皇疤鈀拜咁

卡巴叔幫我地報咗歐聯嘅仇

琴日場波 真係邊到都見到佢 前場進攻 後場幫手防守 連左右2邊都可以有佢 好似無限體能咁 痴線

其實真係好似打多個人咁

rugani

今年淨係sarri 單嘢已經精彩過上年71一字排開 好期待7月

小麥有咩力量

Musonda ig叫自己做mousinho

今晚又有得睇安

退化

車區兩大愛人：真里奈，韋利安

各位夠鐘睇黑世三表演

安

今晚會官宣沙利

羅馬果個唔差wor
難得有大閘跑得快

今晚夏世二登基

韋一招

古一招

聽晚

屁馬+古搞到安果邊行行企企

安上場走去左手邊即刻破壞灑屁馬同馬些路D組織

場波好西

進攻終結者

lan

控出 界

波都唔識控

垃圾

不如馬些路同柒頭安掉位啦

安柒出國際

曼聯係咪真係出五千萬

經過呢一場仲有無

安一招

再嚟多次

廢到

放過我啦 安仔

安果種廢 都廢撚事比波佢

黑走埋界外

第三獲

安黎啦

安出波廢又突破唔到

笑死 回來了安

安廢撚到

時間停止又傳失

安向世人證明自己

廢撚到

踢 巴西真係顯得安特別廢

左邊三個世界級

佢平時未又係咁撚廢

最勁果陣
咪我轟全隊最屎果陣
先顯得佢勁

true

右邊空哂都唔交比安就知咩事

錦上添花易
雪中送炭難

屁馬又扭唔過
安又無撚用
巴西今次食得屎

不離不棄支持安仔!!!!

係。
我相信係沙利教導下佢會係未來2年迎來生涯高鋒

尼馬條垃圾肯讓返球權比我地安仔一早贏左。

佢好似荷西卡利祖咁鳩爆入去就勁啦

好安獻給你
願你藏心裏

柒頭安終於lan

安真係柒出國際

柒頭安 抵撚死

今鋪真係lan

快撚d死啦tite，巴西快撚d出局添呀

佢算撚數啦D射波同助攻能力都廢撚到仆街
打烏超俄超都唔撚勁ge垃圾就算撚數啦

你真係仲好意思講
撐唔落呀

[世界盃睇車笑匠]車路士球迷討論區

請保持理性

只可以講安唔係用數據講說話既球員

同佢講黎嘥氣啦 我就唔信佢烏超俄超都有睇，睇數據係度9up

Costa即刻來料

沒左安即刻順左

一冇安 就狂攻到

上半場又唔見咁多波過右邊 球球波比晒尼馬引人踢，你踢埋安仔果份啦

踢6季烏超入得20球
唔撚駛睇都知廢啦傻鳩

場場睇數據不如唔撚好睇波啦

完場睇精華睇數據算啦

唔洗贏了 安都換

拿華斯好勁